【回帶】中上男神你近排點呀？

打撚死人未？

仲有無人識佢

冇人理你呀